好波調景嶺巴打

0848 30/7/2019
地鐵綠色線觀塘站至調景嶺站服務終止

辛苦哂

塞地鐵手足 你地無做錯到